成單721被檢控既7名柒頭皮原來都係今日上庭

睇下區域法院點講

明白出於自衛，可以諒解
可以一百蚊保釋 無禁足令

呢七條撚樣無罪釋放

鄉點督灰自保啦

收晒安家費

社會服務令20小時

2000蚊走人

收哂安家費

教仔 冇事

我諗起條煽動罪 石鏡泉中晒煽動人暴力